呢個時間唔出聲聲討賓穎嘅女仔係咪都係臭雞？

眼見身邊有女仔朋友PO FB/IG
話唔應該將注意力放在安心事件
有啲女仔就扮哂野話「Paris is crying」
我想問下應該將佢哋分類為清泉/臭雞？

呢個時候話明白許志安唔駛自責既男仔係咪都係狗男人？

我淨係知成堆連登毒撚撐老鼠屌臭雞

歸類做反調撚
人講我又講咁咪泯然眾人
幾歹都搵個高地企下先
笑你地愚昧 可以顯得我好撚高尚
聖母 逃犯 都係呢類
被我閹中既歡迎負皮

因為sammi係平胸同耶撚而合理化老鼠安偷食

毒撚走光了